Touka: ...
Touka: Reuniré toda la energía que tengo...
Touka: Y te llevaré desde el Big Crunch...
Touka: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge][surround:1007A01]¡¡¡Hacía el Big Bang!!!
Eve: ━―＿＿―￣―━━¡¡¡¡¿¡¿¡¿¡?!?!?!!!!
Iroha: La gema está suelta ahora...
Touka: ¡Iroha, de prisa!
Touka: ¡Eve se regenerará si no te apresuras!
Nemu: Yo la contendré.
Iroha: Nemu...
Nemu: Ui, Touka, yo...e Iroha.
Nemu: Todas las historias que escribimos juntas están@aquí, en mi libro.
Nemu: Esto afectará a mi cuerpo...
Nemu: [flashEffect:flashWhite2][bgEffect:shakeLarge][surround:1014A02]¡Usaré nuestras historias para contener a Eve!
Eve: ¡¡¡―￣￣――￣＿!!!
Nemu: ¡Iroha! ¡Ahora!
Touka: ¡Toma a Ui!
Iroha: ¡Entendido!
